做女人真係好

分完手無耐就已經同第二啲仔係到嘻嘻哈哈flirt 樣唔係太差轉個頭就可以有新歡，仲可以話條仔對佢點差點唔好，永遠做受害者角色

你咪識返件男朋友囉

算啦 巴打
無戴帽算係咁
我知道分左手見住佢嘻嘻哈哈
你自己就點喊苦喊忽 係幾傷心
但都過去左
佢咁快可以忘記你 證明佢都唔係好愛你ja
咪當睇清楚一個人

you are so damn right

解決方法係做啲野搞到佢鬧你穫金嘅 然後你就唔會再有留戀

g

咁你自己呢

Do nothing